Saija müja Walgast pekker Karl Gorg Kraalt om 1. ruplaga trahwitud et ta sijn kohto toan kroppil wisil henda ülles om piddanu.
                                  ei olle middagi seda olnud pekri käest.
